【伊朗KOL】 袁爸條片而家係伊朗瘋傳

有手足cut左條片
好多伊朗手足like+retweet+comment

好撚癡線

袁爸好紅

推

支持

伊朗KOL

加速加速
連登connect the world

改名做袁公

我諗當共產黨倒台之後 袁爸係香港應該都會有唔低既地位

up

伊朗戰線要人，伊朗人好熱情

伊朗人求助連登仔－懶人包

[伊朗戰線] 成功connect 伊朗人 (圖片文宣要人)

推
但係封左南海啲油例唔到
咁佢仲做呢啲有咩用

我諗仲有支那其他方法買通D國家
同埋加強伊朗反中情緒無往而不利

好波

封唔封
都食左伊朗d油先

封左 就轉落入貪官 雜種袋

有無咁巧合

你岩
因為支那D撚樣最撚鐘意炒油

唔好ff禁運到 佢講法同圍住中國既國家話禁止上空有中國機飛過有咩分別

而家成個南海美軍玩哂
禁運點會係FF

伊朗kol

經巴基斯坦陸路輸油管入
所以死攬住巴基斯坦

但係巴基斯坦最近都有收美國武肺援助

邊有關邊個玩哂事 除非你戰爭狀態姐 如果唔係商船經過你擊毀佢咩。一係你暗下底係南海整支海盜劫船

تقدس گرایی سر منشا استبداد 講得好

佢個夷字一人弓

軍人身帶弓=夷

今獲佢攞晒采

唔好唔記得伊朗比人制裁緊
任何同伊朗做交易既人都可以比聯合國制裁

佢國際觀好正，除咗分析，仲親身去美國做遊說睇佢片學到唔少野，佢最近話一日用成十幾個鐘研究中美港關係

巴基斯坦平民點睇中國人?

波斯文係講乜

人地已經71…
比個彩佢攞啦

like+retweet

呢句邊到黎？

+1

上Twitter就知啦

推背圖

push

似係
同場加映
堆紅色坐標係中印衝突屎眼位

tweet上去

呢啲圖係印度人整出嚟
代表唔到巴基斯坦人諗法

其實你up乜春

國際戰線

唔知係咪大外宣不過

佢以為禁運係真係用軍艦封

係美國制裁佢無得用美元姐 聯合國同佢減核協議緊 無制裁佢唔比出口石油

伊朗人唔係反美既咩
點解咁多人會屌柒支那

或者啦，但係Twitter上見班巴基斯坦人好撚愛支，當然你都可以話果D只係少部分，但宜家情況係唔見有咩人出過黎屌支那

Twitter大把巴基斯坦人
慶祝印度軍人被解放軍隊冧
唔知係五毛定真心

但印巴係世仇
敵人(印)嘅敵人(支)就係朋友

quote番條link先

政府反美呀，D人民成撚日係公開場合屌政府屌左好多年架啦

伊朗人反美
都係伊朗同支共嘅文宣嚟啫
港共識玩。伊朗唔識玩咩

咁我同你講美國制裁：

美警告勿讓伊朗石油油輪泊港 商經局：香港不需履行某國單方面制裁

支那今鋪柒出國際

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裡伏金劍，勇士後門入帝宮。

2017年英國BBC針對各國民眾對中國影響力的態度調查

巴基斯坦 70%正面
中國 88%正面

來源︰

夷

Agreed
印支衝突大把巴基斯坦人出嚟攞彩
除非好似伊朗/香港咁有大型示威
否則唔可以當佢哋係盟友

不過巴/印/尼裔港人都要努力connect

一言驚醒駱克人

袁公

中國無原油 向伊朗買 你美國單方面制裁伊朗or同伊朗交易既國家，唔通中國就會唔買咩. 真心 伊朗經歷左外匯重擊之後 最驚既只會係內亂 其他已經無用

你組織一下先再講thx

袁爸

中國可以買
俾美國制裁埋一份遮
已經有個慢慢周係加拿大啦

簡單講 中伊照交易 美國會唔會制裁哂成個中國？ 伊朗一路都有同俄羅斯 印度 意大利交易 咪又係無事。

慢慢周係on9到拎美國貨賣比伊朗

pompeo 係軍人帶住袁弓去滅共

你有觀察過YouTube 啲節目的話，例如台灣嘅時代向錢看、大紀元、看中國、北京老茶館、新唐人、自由亞洲、美國之音個啲view rate, 有關袁爸嘅報道整體比其他報道高幾倍甚至十幾倍人數

基本上係袁爸嘅節目帶動咗好多channels嘅人氣，佢自己亦都籍此吸引到好多海外華人嘅關注，佢自己直播人數兩個月內靠自己吸收到過萬人睇

癡撚線有無咁巧合

軍人應該係pompeo（軍人出身）帶住袁弓夷

（聯處）一齊收.支.那.孔子學院皮！！

係咪得我一個睇唔到條片

一人弓

推香港獨立 唯一出路

改名叫「袁帥」
又靚仔（帥）、又有計（this way sir）

痴線點會估到劇情係咁

香港伊朗民間建交

估唔到香港人可以同伊朗人connect

推 全球圍堵終共

終共死全家

劉細良條撚樣呢？
唔係話袁爸係鬼咩？

非常親中 會成日笑印度

之前有人講＂白頭翁＂=習公…

加埋天蓬

無論力氣 步法 身手彷彿一片疾風

劉國師: 袁爸係鬼

推民族自強 香港獨立

袁爸紅到伊朗

咁唔得添，變豬八戒

做乜撚野

只言我是白頭翁

Bump

cls

國際戰士

袁爸玩埋伊朗戰線

10連推

超渡

cls g持

推上去推上去推上去

pushpishpushpushpush
連登力量改變世界

袁公移山

難怪小粉紅咁鍾意巴鐵

都得啊正

巴基斯坦係D中共命脈所在
無論點都要保住

飛機難禁飛
但船係好易扣押

[⇩ 美國形勢大好⇩]

擁

俾授予天命嘅男人。

搵雇傭兵對禁運船出私掠許可
隻船成個月航程，支那又唔會有護航
一係伊朗出革命衛隊護航，但我覺得伊朗無咁神心

真香港人

屌, 好撚邪

有一軍人身帶弓，只言我是白頭翁。
東邊門裡伏金劍，勇士後門入帝宮。

袁爸嗰種humble 同「只言我是白頭翁」呢句好夾

東邊門裡伏金劍
東門即係台灣？
金即係美國？

勇士後門入帝宮。
印度？

咁多字係要用弓 概率咁低都講中

按照佢咁講 加埋香港船員免檢查疲病
好大機會中共為左避開美國制裁伊朗禁運
會先將船偷偷係香港轉油再走
有D可能又去北韓 係北韓再送去中國
美國係南海真係可以數住D船黎計數

伊朗戰線

retweet

由年北韓係大海到交油都俾美國衛星影住啦

稱王只合在秦州

外交部長

即頭國父級數, 開國始祖!!

事源係點？

伊朗極權政府同支那簽左秘密協議
割讓土地比支那25年吸油

開國總統

咪就係
777夠奶共
唔通你就當香港人都奶？

A

陳同佳屌閪》 ww 3

好撚勁

Pishhhhhhhhh

入唔到條LINK???

點解無人諗帝宮係指紫禁城 即北京

東=美國 後門=印度+伊朗

應該係內部造反

you got it

推上去推上去推上去推上去推上去

入到呀

李克勤

唔該大家幫手推行動post

[伊朗戰線] 文宣要人 要把握而家呢個時機煲更大

我擔心佢嘅安危多啲

佢有槍
可以自衛

總統只有梁天琦

駛乜南海
淨係馬六甲都封死佢
星馬印尼有邊個唔睇美國頭?

佢講咗一個悲觀嘅可能方向
前排鄭立都提過
就係最後政府跪低
答應五大訴求
俾你香港有普選
到時民主派（無論新舊）一定支持
中共利用釋法權同附件三繼續暗中控制香港
繼續一國兩制
直到2047年再改
大家點睇？
如果政府依家應承五大訴求
大家收唔收貨？

節錄鄭立篇文：
當北京放棄香港之時，他們就會裝成任用民主派當忠臣，民主派也會覺得自己精誠所至，金石為開，覺得自己終於等到民主了。
若這情況發生，可能民主派的理想會達到，中國可能就會分權，開明，給普選，給民主派當官，搞議會，但這交易下北京自然能保留很多東西，例如基本法，例如主權，例如一國兩制。沒主權有普選的一國兩制，不就是民主派的夢？
民主派會心滿意足地接下一個經濟爛攤子，要執政了，然後呢？你看看梁耀忠就知道，他們是一些打算鬥長命去到退休當好人留下美名的人，他們不是期望真的掌握權力的人，只會不知所措。然後香港應該會變成威瑪共和國。
執政，然後呢？你會通過甚麼法例？取消甚麼法例？
你只會在議會看到一些覺得商人賣物不應該有多過 5% 利潤的笨蛋，覺得應該無條件給予所有新移民綜援的笨蛋，在議會裡發神經。因為這些人沒有一個是政治家，他們只是一群不慎跑去了選舉的慈善團體，壓力團體，NGO。他們的人生意義，就只是令自己看起來像好人。而不是領導這個香港生存壯大。
要當世界善人何其容易，慷他人之概，香港政府可以大開支票，然後很快就會變委內瑞拉。
在僵化官僚暴政的災難之後，就是無能愚昧短視的劫難，香港會前後至少被洗劫兩次。
給你玩四年，八年，留下一個無能混亂的臭名下臺，北京再扶植另一群人選贏你實在不難，2004 年區議會大勝至四年後大敗的情況，會以最巨大的規模重演一次，到時他們還是有機會透過選舉拿回香港的。一個經濟上沒有意義，施政上沒有人有期望，但戰略上至少不會干擾中國國策的傀儡。
為何有可能達致普選？如果沒有普選，香港的敗落責任在北京身上，若有了普選，則是你們香港人自己犯賤選了垃圾進議會，普選只是把責任丟回你身上的理由而已。
如果香港怎樣都敗落的話，北京當然不會想當壞人的角色，今天北京當香港的壞人只因為尚有利可圖。當沒有利益時，壞人就會變成香港政府，就像二戰開始時，日本整國支持侵略，二戰結束後，就變成只有東條英機和他的爪牙是壞人，其他都變受害者。
香港的普選得到時恐怕也是殘廢，苦澀的。

超勁 連伊朗手足都聽袁弓e

冇可能
而家全黨都走緊難
香港民主WFC

佢哋係講緊好多人諗嘅最好情況
可能係最壞情況
袁弓夷話去到美國之後
感受最深係同反共嘅中國人根本傾唔埋欄
佢哋雖然反共
但唔係真係想要民主自由
只係覺得中共係壞主人
想換另一個好主人
同香港人諗法有本質上嘅分別

加速師霸住個司機位就ok

Push

伊朗字幕

99年成大錯咁

可以陸路由伊朗運過去